sita 7周年

Born: March 10, 1987, Hong Kong

Died: April 17, 2013
Kwong Wah Hospital, Hong Kong

Sita fans.jpg

佢個女FANS

hello

個日好突然

死左但view數都係唔夠50萬
陰鳩公

2.9M 1.6M

瘋so 曾志豪今日播佢提醒我地

如果唔係大霧，如果唔係揸大馬力汽車，如果唔係行錯回家嘅路…

你叫我開心 天天開心失戀裡隨時光臨